督督督督 督督督督 大大大

我有個朋友係籃球場對住個印度佬唱印度F4嘅嘉年華，咁樣算唔算歧視

哈哈大笑。